法唔法國見人一排冇剪頭髮就問人係咪冇錢剪果啲人好on9

一黎唔好笑, 二黎佢問得都知人地唔係真係冇錢
三黎人地個頭點樣關佢咩事, 唔係成個油頭毒撚"喱喱啡啡"就得啦

利申絲打, 每次條仔比啲朋友問就躁

窮撚飛左佢啦 頭髮都無錢剪

真係冇錢

咩人咪識咩人囉

好人好姐點會唔剪頭髮丫
抵死啦

大把鬼佬係咁, 係你啲asian咁保守先要笑人搵自信

毒撚剪唔剪都一樣
條女溝到手就唔撚洗理形象
你條仔係邊樣心照啦

咁你係咪無錢剪頭髮

法你老母國咩
發覺 唔撚識?

je sais pas!

我冇所謂, 但佢啲朋友見親都問真係好煩
又唔想管住佢同咩人接觸